過幾日搬入宿舍，有咩要注意

宿舍打算會住一年
以前冇住過宿舍，想知有咩要注意/觀察
生活需知 & 同人相處
有些少渣嗱等自己冇咁驚

利申男
社交能力比較弱、學生
入面都係後生仔女嚟

唔好未熟就鳩up，人地幫完你記得講唔該

平時見面就點下頭講你好

即使夜瞓都唔好騷擾到其他人

我好被動，死得
呢幾日要瘋狂學習打招呼預備鳥

推

被動唔緊要，最緊要係唔好一開始傾多兩句就咩都同人講

防人之心不可無啊細佬

同埋唔好成日同人比較，住得宿舍，集體生活難免知道大家咩環境，唔好羨慕人，亦唔好太自卑，做好自己就得

一定一定要講自己有女朋友 住過都應該知
同埋唔好比人知你係gay

呢個唔明，冇既點解要扮有?

我何來有gay？我直㗎

好驚頭一個禮拜已經畀人邊緣咗
畀人討厭仲衰 新仔會唔會畀人屈話眼超超

利申中學試過畀人排，依家仲有啲驚

金鐘樣講有都冇人信

@各位巴打絲打
點樣做一條安靜毒撚而又 不至完全失去存在感？ (乜都唔預你嗰種)

求教pls

精神病院宿舍？

我覺得保持禮貌係好重要，初到埗夾到室友係最好啦，跟住就睇下樓會有冇活動，呵莊嚟緊有咩活動，有時間就參與下，得閒就落common 或者Pantrt睇下有冇人玩緊咁。

保安都重要啊，出入打下招呼，關係好既屈蛇帶蛇打蛇都有用啊。

跟手就真係試下煮野食，有你著數，同埋試下夾好室友或樓友，嚟緊成年都影響好大。

識下女朋友先

入住請敲門

啲人咁問你 你就記得要咁答

推

聽日就gg喇

咩宿舍呀？豐力樓？